大學讀Econ時以為自己畢業會好似經濟評論員咁

結果畢完業都係咩都唔識

比個機會你: 巴打點睇貿易戰？

game theory好𨶙難

讀完econ就明點解會搵唔到野做

搵得資料黎個貿易戰都完左

比錢先
if you're good at something
never do it for free

利申：吾識econ (自問有能力5** )

有朋友讀完 econ 去咗 moody 做

只要自問有能力 5** 就可以收錢

吾你老母

吾梨老帽